{
    "part1": {
      "id": "part1",
      "numberOfQuestions": 4,
      "title": "الجزء 1 - المادة العربية",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "من هو الشاعر الذي يعتبر أبو الطيب المتنبي؟",
          "choices": ["أحمد شوقي", "المتنبي", "أبو فراس الحمداني", "الشاعر الجاحظ"],
          "correctAnswerIndex": 1
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "ما هو الفصل الأول من القرآن الكريم؟",
          "choices": ["الفاتحة", "البقرة", "العلق", "الناس"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "من هو الفيلسوف العربي المعروف بـ 'أستاذ الأئمة'؟",
          "choices": ["الفارابي", "الغزالي", "ابن رشد", "ابن خلدون"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "من هو الخليفة الرابع في الخلافة الراشدة؟",
          "choices": ["أبو بكر الصديق", "علي بن أبي طالب", "عثمان بن عفان", "عمر بن الخطاب"],
          "correctAnswerIndex": 3
        }
      ]
    },
    "part2": {
      "id": "part2",
      "numberOfQuestions": 4,
      "title": "الجزء 2 - المادة العربية",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "من هو مؤسس الدولة الأموية؟",
          "choices": ["معاوية بن أبي سفيان", "علي بن أبي طالب", "أبو بكر الصديق", "عثمان بن عفان"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "من هي الشخصية التي قادت معركة بدر؟",
          "choices": ["أبو بكر الصديق", "علي بن أبي طالب", "النعمان بن المنذر", "النضر بن الحارث"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "ما هي عاصمة المملكة المغربية؟",
          "choices": ["الدار البيضاء", "مراكش", "الرباط", "فاس"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "من هو مؤسس الدولة الفاطمية؟",
          "choices": ["المهدي المنتظر", "الحسن البصري", "المنصور بن المتوكل", "علي بن أحمد الفاطمي"],
          "correctAnswerIndex": 3
        }
      ]
    },
    "part3": {
      "id": "part3",
      "numberOfQuestions": 4,
      "title": "الجزء 3 - المادة العربية",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "من هو أبو العلاء المعري؟",
          "choices": ["شاعر عربي", "فيلسوف إغريقي", "عالم رياضيات", "سياسي فارسي"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "ما هي الحرب التي جرت بين المسلمين والروم في القرن السابع الميلادي؟",
          "choices": ["معركة مؤتة", "معركة اليرموك", "معركة بدر", "معركة تل أبيض"],
          "correctAnswerIndex": 1
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "من هو العالم العربي الشهير بابن سينا؟",
          "choices": ["فارابي", "الرازي", "ابن خلدون", "ابن سينا"],
          "correctAnswerIndex": 3
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "ما هو اسم الخليفة العباسي الذي أسس مدينة بغداد؟",
          "choices": ["المنصور", "الهادي", "الرشيد", "المهدي"],
          "correctAnswerIndex": 0
        }
      ]
    }
  }
  